呢次武肺戰役，令我參透咗神嘅計劃

首先，要利申我係一個淺耶撚，平時唔會去教會，有危急事先會祈禱求神救。

無論點睇，支共都肯定係魔鬼嘅代理政權，魔鬼力量之大，令好多文明國家、國際組織、甚至梵諦岡，都服從於魔鬼政權，連科技都被魔鬼用嚟奴役眾生，神要用人戰勝呢個政權，並唔容易。

大半年嚟嘅光復革命，的確係正義之師與魔鬼嘅戰爭，但如今睇嚟，光復革命原來只係一場大規模嘅軍訓，神要磨煉我哋意志，苦其筋骨，令我哋團結一致、變得勇敢、全民皆兵。戴豬咀、戴眼罩，吸毒氣，為嘅係要我哋做好對付病毒嘅準備，打好呢場終極嘅戰爭。

上帝要用病毒消滅支共政權，魔鬼則透過佢嘅代理人刁种、柒婆將病毒引入香港，要消滅我哋正義之師。神要我哋用大半年嚟訓練出嚟嘅勇敢、剛毅、知識、團結精神，為佢打呢場聖戰。大家要有信心，神係企喺我哋呢邊，佢一定會喺戰爭過程裡面解救我哋，只要捱過呢場戰爭，魔鬼政權就會瓦解，黎明將要到來，而家當然係最黑暗嘅時候。

咁你繼續聽天由命，自求多福

支持上帝依法將武漢肺炎撒遍每一個支那土地

唔係聽天由命，自求多福，我哋係要幫上帝打仗

上帝用病毒動搖支共政權，我哋用行動引爆支共政權

食藥啦白卡佬

點打？同黑警唱聖詩定講聖經嘅真理？

呢單嘢諗起愉悅節……
樓主知唔知嗰陣 點皇天擊殺長子
乜嘢病可以令到咁

是但啦
香港
我放棄左
日日講大罷工
有邊次做到
個個為錢養家

認同樓主

首場罷工之戰，一定參與

樓主段野寫得幾好睇，只可惜呢度係時事台，如果出講故台反應會好得多！

咪咁消極，當年美國獨立戰爭，都係靠對神嘅信心打贏

多謝

耶撚真係世上最on9既生物

耶撚中左肺炎記得話係神既指示

如果神要我中肺炎，會有佢嘅原因，我一定會去各大警署走一轉

如果分陣營 林鄭肯定係神果邊
無林鄭無6月無香港人覺醒
而且每次COOL DOWN 林鄭都會出鞭鞭香港人
今次一出手就係團結黃藍 團結香港人 除左黑狗
香港人過於和善 而且直到今時今日仲有人信 呢個政府係蠢豬
根本係有心玩弄
就好似 你死老豆 我祝賀
就算今次過到去 下次 再下次 就應該收皮

上帝自有其無限公正

支那人不敬天 不尊重世界

一定會有天罰

我係認真同大家討論呢個訊息，唔係作故仔，所以唔想放講故台

林奠都有可能係上帝嘅工具，所以佢聽到上帝叫佢做特首

天眼恢恢疏不漏

拉

如果你中咗武肺，希望你都有勇氣去警署走一轉，唔好嘥咗上帝賜給嘅武器

大家一齊傳教救香港

我深信捱過今次疫症後，不但支共倒台，香港仲會多番好多人信基督

唔係害人，係救香港人。要戰勝黑警，唯有病毒

正面撚

食屎啦耶撚

林鄭又信神，你又信神。
佢幫邊個？

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

將一切責任同承擔推向上帝既人值得受到上帝看顧嗎？ 事後支共仲係到的話你點解釋？

認同樓主
客觀講，可能係中共長期打壓宗教，令人民放棄追求善與美，d人先會咁自私自利周圍播毒，先有咁嚴重既傳播

上面有討論過，你睇番

有十六個字想同香港人講

態度正確 d 弱智耶撚就係咁矛盾

本來之前對耶撚嘅印象都好返少少
見到樓主
就從燃起我對耶撚嘅厭惡

唔好客氣，你自己食啦

聖戰

我冇推畀上帝，我係講緊上帝要我哋執行佢嘅計劃。睇唔明中文？

想問下咁多強姦案發生點解要俾個bb出世既？

耶撚覺得咁樣好好？

十字軍北上

有病去傳染人都叫做上帝比嘅武器。
立心不良已經非上帝所喜，你信果個係暗黑上帝？

共產黨本身就係最大嘅邪教

唔係立心不良，而係替天行道，因黑警幫魔鬼做嘢，打壓良民

咁佢嘅計劃係咩？
你係先知？又憑咩覺得上帝計劃係光復香港、建立民主社會？
神權又有民主？牧師主教你有得選？

見到你話有事先會同神對話果時已經知你唔係耶撚
同埋點解呢啲膠po都會上到熱門，咩事

替天行道，即係唔駛上帝啦。

佢係度膠，大家唔好理佢啦

我只係好粗淺嘅信眾，連信徒都唔敢妄稱，只係覺得冥冥中有神嘅意旨

利申，我都係耶撚。但真係睇唔過眼佢咁撚膠...

神果然有料到：

皇天擊殺！武漢市第一個死於肺炎的官員，係負責拆教堂的。

咁果個係咩神都唔重要。黃大仙車公都一樣，都可以用同一套野擺入去。勸你認識下自己個神先啦兄弟。

仲可以將上帝換成外星人，一樣講得通

有冇諗過，係你自己唔肯面對現實？
所有事情都有起承轉合
但冇一部分有你個耶蘇份最少喺連登唔會有

慳返啖氣出返去，同你教會啲人講啦，咪撚奉獻畀教會，叫佢罷工又好乜都好，為場革命付出多少少啦

如果成功支爆，我就信有上帝啦

我雖然唔虔誠，但自細喺教會學校大，自問正義感係從耶穌嘅事蹟處學嚟。嘅然你係耶撚，點解你會唔信呢個疫症係神嘅安排？

講得好 幾新穎 尋日同個中國人傾 話小心啲創傷性訊息 要得閒唔好睇手機 放鬆下
佢地依家心理狀態同我地半年前一樣 我話我地香港人半年前就煉成咗鋼鐵嘅意志

好多事冥冥中自有主宰，好似玩鬥獸棋咁，你以為無動物可以鬥得贏象，但偏偏佢就係敵唔過老鼠

更加似係Matrix被Hack入, 叫醒深層睡眠陸豬, 尋找THE ONE 對抗AGENT Smith/ 電腦病毒. 我哋每個人都參與緊, Matrix - End Game.....

物極必反
成事在天 謀事在人
神唔會插手

我冇唔信，只係閣下套理論完全講唔通，你答左先啦。個個神都係皆意，外星人都得，咁你個神有咩咁特別？

神愛世人, 根本你就係信魔鬼信邪教

你有咩高見 咪派膠

認同 希望敵人死個陣自爆唔好爆到我地自己人咁多就好

你夾硬塞外星人入嚟仲乜，如果咁講，聖經裡面所有神/耶穌嘅角色你都可以換做外星人啦。

我自細只信一個神，就係基督教嘅神，唔會套入其他宗教去解釋

拉都係上帝旨意

武漢基督徒： 咁我信果個係咩神

咁呢個宗教有咩特別？同其他宗教有咩分別？答到未？

瘟神

神幫佢哋報緊仇：

神係邊個？佢有咩事蹟？佢以咩野形式拯救過世人，又係咩野人先可以得救？

我支持你嘅想法 與此同時 我覺得病毒係一個預兆 當年係懲罰埃及嘅惡人 唔係勝利嘅過程同結果 以色列人出埃及都係透過對神同自己民族嘅信心 接受神嘅帶領自己行出去

咁你話呢場災難係神既計劃？

點解要報落其他人度

神：關我撚事

神唔神我唔知
但我信有天道呢樣野
亦信有因果呢樣野
否則呢個世界唔會維持到咁耐

雅各書2:26
身體沒有靈魂是死的 信心沒有行為也是死的

你話係幫邊個?

呢句岩聽，光復以色列，時代革命。所以勸樓主睇下聖經先啦

你問吓自己點解做耶撚唔做佛撚同其他撚，咪知有乜特別囉，如果冇特別，你點解信基督？

我問你點解你問番我
你開個post無非有傳教意味，但你而家問我人轉頭？

你又話自己係耶撚，點解問我，自己睇聖經咪知囉

而家我當我唔係耶撚，你解釋比我聽好冇。

老弟非常贊同

簡單黎講 信者得救
唔係講笑 但係信呢個字講好容易 做出黎難 第一步係口裡承認 心裡相信

信。但要點實踐？

其實我都唔知你想同我抝乜嘢，如果你認同上述睇法，咁我同你冇分歧喎

你既神眼白白睇住由得咁多手足死??
班官班狗有報應未?

馬太福音 22:34-40

最大的誡命
34 法利賽人聽見耶穌堵住了撒都該人的口，他們就聚集。 35 內中有一個人是律法師，要試探耶穌，就問他說： 36 「夫子，律法上的誡命哪一條是最大的呢？」 37 耶穌對他說：「你要盡心、盡性、盡意愛主你的神。 38 這是誡命中的第一，且是最大的。 39 其次也相仿，就是要愛人如己。 40 這兩條誡命是律法和先知一切道理的總綱。」

至於點樣實踐係抗戰 可以試下諗一諗以上再討論 搞分化係作惡 天會收

我冇同你坳。
只係我想問你知唔知講緊咩野。
基督宗教講愛，講憐憫。
咁人民都係無辜，咁佢地憑咩去受苦難？
你會唔會解釋又係神嘅安排？

你又會唔會為中國祈禱？

應該陸續有嚟，武漢已經嚟緊料

皇天擊殺！武漢市第一個死於肺炎的官員，係負責拆教堂的。

好驚喎討論下都比天收

我無話你分化 亦唔覺得你係 之前講嘅心裡清楚就好

ching,善用不推文，唔好幫佢推上去

可能我好柒，但我目的只係想基於自己嘅信仰，畀啲信心大家，一齊戰勝黑暗

其實人真係唔可能解釋到天主既安排，解釋到既話我地就唔係人，人只係天主創造出黎管理世界既管理員；從人既角度去睇現況可能係受苦，但如果一場疫症可以令到人民，甚至極權政府有所覺醒既，對人民又係唔係只有害而無利呢？所以係呢個時刻係更應該為每一個受苦既人民、極權政府既官員去祈禱

巴打講得好好。

Btw, 我只係個唔虔誠嘅信眾，連教會都冇去，我講嘅嘢唔代表教徒，更唔代表基督教同基督精神，請其他巴打唔好用基督精神嚟檢驗我，亦唔好用我嘅膚淺言論嚟攻擊基督教,我擔當唔起

我記得係用毒氣, 因為長子有特定瞓既位, 放毒氣既時候會自然積聚喺佢瞓嗰個位。

已經唔係幾記得, 大概係咁

支那肺炎係上帝對支那既審判

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

佢冇叫我地聽天由命 而係大家要對神有信心 我地做既每一樣野都係有意義 例如封關 罷工 等等

呢場仗係香港人幫自己打，上帝係就幫拖打林鄭落地獄

又用念力抗爭?
等天收?

我自己直頭係冇宗教背景 因為我唔認為要信教會 我覺得要信既係神 要信既係神叫我地做既善良同埋光明 我只會覺得所有野都係神既安排
神並唔係叫我地信佢就得 而係相信自己做既野係神既安排 即係就算人地覺得幾痴線 幾冇用既野 你諗到都應該堅持去做 直到成功 因為你諗到既野係神安排你諗到

支持呀，聖經一早寫左所有野啦，連蝙蝠吾比食都寫底左啦

連登仔：上網推就可以推到支爆

我冇理解錯嘅話
耶教教義好似反對火魔同私了
姐係香港人要和理非反抗
等上帝收拾中共

天國近了 你們應當悔改
唔係叫我地咩都唔做唔爭取 而係我地需要去相信依靠同改變自己的心

Push

聖靈與火=自由與火
你真係唔鬼識

同感一靈
同爭一戰。

不如你去睇醫生啦

有影片講過好似係唔知二氧化碳定一氧化碳
好似話埃及嘅長子有特權
而長子訓嘅位置係比較低比較貼近地面

同埋以色列人當時仲殺咗羊羔用啲血揸咗喺門樑門眉度做識別

你講嗰句上帝企係我哋嗰邊就梗㗎啦
只不過取決於香港捱唔得過呢一場疫症喺唔喺上帝嘅計劃中心裏面啫

舊約又可以打仗新約又唔打得

More

你唔知啟示錄話香港人拯救世界咩?

照樓主嘅推論
香港仲有一條路可以博嘅
就係學尼尼微城啲人咁
全部信晒基督教
將成個香港歸比神
只不過係睇大家肯唔肯啫

口罩點樣五餅二魚

唔好唔記得
守護孩子聯盟
手拉住手擋係示威者面前嘅牧師
都係你地所謂嘅「耶撚」

仲拆十字架
分分鐘支那成日咁多天災人禍就係天譴

用日本動漫角度睇
武漢肺炎係星球的意志製造出黎
用黎清除地球上毒瘤既疫苗

出埃及記個法老

啟示錄話有十四萬四千個白衣人打贏左呢仗

如果香港成功捱得過嘅話的確係
就算係啲基督徒都會覺得知識就有，但一直缺乏經歷
所以講嘅嘢唔夠說服力、唔夠實在
但如果有經歷嘅話、成件事會可信好多
尤其係有徘徊生死邊緣嘅經歷

onL9

我覺得佢借神過橋就真

不如叫返自己做基督徒啦

吓。。。人為？？！？

上帝：我唔幫惡人的，周圍傳染細菌害其他人

諗起龍心

啊各位「耶撚」
可唔可以尊重返自己嘅身份呢
你哋嘅身份叫「基督徒」

你哋班基督徒可唔可以唔好搞內控

唔止，仲有車公巳經出左最後通碟，仲唔懸崖勒馬後果自負!!

睇嚟巴打係天主教徒

Where?

咪玩膠

可能耶穌知道黑警好想見佢，有病毒黑警就可以如願以償快d去見到佢

仲有係示威期間開放教會比其他人入去避難嘅教堂呢
你有冇見到佛教開佛堂 伊斯蘭教開伊斯蘭堂
比示威者同其他人入去避難
唔係話要做咩比較
而係唔應該因為一啲事就抹煞左其他人嘅努力

我都唔知好嬲定好笑了

忘記左出埃及記?挪亞方舟?

瘟疫，洪水，四十天大雨重洗大地

想唱詩歌唔該去音樂台

又唔係話人為嘅
只不過咁岩每方面都互相配合
其實依啲嘢真係好玄妙
上帝可以一方面出手，但又將裏面啲嘢整到好合理
好似咁橋咁
但你就會心諗：有冇咁多咁橋呀

到時見到耶穌黑警仲唔嚇到尿都賴埋

前者係出埃及記 後者係挪亞方舟

少年派的奇幻漂流

好提議 仲要講粗口 等佢地打你 然後用血把病毒播給所有人渣黑警

呢頭話高鐵唔駛申報，轉頭即刻第一單確診來自高鐵，就係現眼報!!

上帝有冇指示話要點做呢?

神既全能又慈愛
點解會俾魔鬼擾亂眾生

支共絕對係魔鬼政權！

出埃及個時？

希望武漢病毒散到中國每一處地方！！

令中共衰亡

咪就係咁囉
啲人亦都可以話咁啱得咁橋姐
但當好多咁啱得咁橋度集合埋一齊
你就會覺得唔一定係咁啱得咁橋
實係有啲嘢

直接皇天擊殺落雜種度啦廢柴神

約伯記

在天意思唔係等於關神事？

梗係啦
如果支共係神嘅政權
所有基督徒仲唔反面！？

我唔知內容係咩
想講可以分享 唔想就由佢

極度仆街，全人類公敵...

只不過在於拯救香港依樣野本身係唔係神嘅計劃裏面

無錯，神有佢嘅安排

你嘅夢想已經實現

你個名
簡單嚟講

約伯係一個完全嘅義人

有好多財富兒孫又眾多

係一個好幸福嘅人

但有一日

撒旦條粉腸唔抵得

就係上帝面前毁謗約伯：約伯咁敬畏祢都係因為祢係咁賜福俾佢，祢試吓唔賜福俾佢，睇下佢即唔即刻反你面？

（恕小弟無知)上帝竟然容許魔鬼去試約伯，唯一嘅條件就係唔可以害佢嘅命

魔鬼一波又一波攻勢，令到約伯身邊最親嘅人都離棄佢,都覺得神已經放棄咗佢，但係約伯仍然相信神

不過人始終係人，點都會有極限

最尾約伯就發怨言，然後唔記得點樣神親自同佢deal

經過一輪唇槍舌劍,約伯就認輸就係咁眨低自己

而神最後都似賜福比佢，俾佢有返好多兒孫同埋財富(之前壓L死哂)

完

你齋睇支共啲侮辱宗教行為都唔會覺得上帝會保佢哋啦

但係如果個結果唔係我哋所預期嘅話會好殘酷

拜託你唔好做耶撚，拉低個平均智商

約伯冇埋怨上帝
而最後佢有更多仔女同$

我欣賞你有勇氣認自己係有事先搵神

相比之下
約拿就爽好多
先知個職分Hea做
又發上帝脾氣
都冇比上帝懲罰

毒巴補完
小弟其實真係冇乜點睇聖經
自問亦唔係一個非常虔誠基督徒
但我可以話呢個神係真實存在
係一個可經可歷嘅神

好過林病咁無恥
攞神來做擋箭牌

願我地企係神個邊

只不過係一啲事情上嘅做法究竟係好定壞
恕我道行未夠唔妄下判斷

鳩up
睇黎都哂時間

大家咁話

篇文嘅問題
個標題set 得好勁
但去到後面我都唔知睇緊啲乜

少少同意 如果無過去半年大家覺醒 大家都無咁高警覺性 換以前大部份人會盲目相信政府 但今次最先叫大家帶口罩係10月尾11月已經有連儂牆叫大家帶

我都信有神，但依單野點睇都係人禍。

上帝瞓左二千幾年無再做過野啦！仲旨意佢幫，要幫一早幫撚左啦

冷水撚，講乜都撥冷水

#141係暫時香港未行過嘅路
但依條路就好似舊約咁樣
學以色列人咁樣盡量全然聖潔
不過實行性應該幾難
話晒香港都係一個推崇自由嘅地方

真
雨傘革命之前我都仲係一隻港豬

工具

最簡單咁講 唔係有依啲災難
其實人好容易忘記
身邊微小既幸福同生命最重要既野
番教會啦弟兄！願你平安

想食布丁

耶撚

人就係咁樣
每次都係要有危難先會想返起神

十字軍？

毒步

以前都好似樓主咁有事先祈禱 認識到天主係慈悲的之後先返返教會

咁你講嘅天主係咪真係幫到你？
如果係嘅話而又唔止一次嘅話
證明到你講天主係真
比着普通人嘅話理L得你
唔幫你咪唔幫你囉又唔係奉旨

over 左 吸少少tg 我唔會死 中左wars 我會死 點打仗

我聽講舊約神經常都會殺人
耶穌出左世先真正大愛眾生
咁其實神既道德標準都成日變
今時今日同性戀都廣泛接受 由以前被認為係原罪 到依家係一種天賜
約伯記既神同依家既神可能已經唔同左
依家咁多魔鬼 唔覺得神係想考驗人 可能佢已經唔理
由人自生自滅 到審判先出離 或者都唔出離 who knows
魔鬼有權有勢 普通百姓受苦 只能邊受苦邊自救

聽上帝的指引 , 虔誠地祈禱等耶穌打救我們 , 感恩
bless you

咁係咪好聽d？

耶穌對門徒說：「若有人要跟從我，就當捨己，背起他的十字架來跟從我。 25因為凡要救自己生命的，必喪掉生命；凡為我喪掉生命的，必得著生命。 26人若賺得全世界，賠上自己的生命，有什麼益處呢？人還能拿什麼換生命呢？

樓主 神喜悅你👍🏻

你幫你嘅中國上帝打仗啦下

依個point我就唔夠膽考究
因為如果個結果唔係我哋預期咁
應該好多基督徒會價值觀崩潰
而縱觀基督教對社會嘅貢獻(e.g 利他主義)都係維持原狀好啲

神愛世人

包括香港？

贏咗就上帝恩典
輸咗就上帝考驗
耶撚又贏

林鄭係天主教徒

所以第一個死嘅官員係宗教局長

俾你試到添

似男人就忠誠 勇氣 剛毅 無懼
唔好成個女人咁 單單打打 打擊士氣

Man Talk Ok？

惡人加多，過犯也加多，義人必看見他們跌倒。
(箴 29:16）

性哈理路也to the 腦

巴打好men

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實我真係唔明點解唔打
如果有得打實打
無奈上帝好似冇叫到

香港不是中國一部份

笑撚死

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

上帝話嘅？

睇到依段真係好受安慰

雅各啊，創造你的耶和華，以色列啊，造成你的那位，現在如此說：你不要害怕！因為我救贖了你。我曾提你的名召你，你是屬我的。

你從水中經過，我必與你同在；你逿過江河，水必不漫過你；你從火中行過，必不被燒，火焰也不著在你身上。

因為我是耶和華你的神，是以色列的聖者你的救主；我已經使埃及作你的贖價，使古實和西巴代替你。

因我看你為寶為尊；又因我愛你，所以我使人代替你，使列邦人替換你的生命。

不要害怕，因我與你同在；我必領你的後裔從東方來，又從西方招聚你。

最型依句
我要對北方說，交出來！對南方說，不要拘留！將我的眾子從遠方帶來，將我的眾女從地極領回，

有神又好冇神又好
過得自己過得人
做好自己問心冇愧就夠

小妹濕晒 以後唔單單打打了

有神就唔會有邪惡中並
神容忍中共存在
比中共更可惡

我信神 神就存在
我不信神 神就不存在

自欺欺人的是自己

我話嘅
我以一個香港本土居民身份講嘅
我講嘅出自於我自己
唔似得某人自己想參選就話咩上帝叫佢參選

得罪touchwood講句，我覺得反而似啟示錄中所講嘅末日同七災咁，要提醒耶穌要黎同人要悔改

知錯就好了

原諒人七十個七次

(大家笑下咪好囉,唔使下下都咁火藥味嘅)

我反而覺得唔似
所以先覺得咁矛盾
點解明明唔似啟示錄嘅情況
但神又繼續容許香港繼續受苦

點唔似？民要攻打民，已經係今次運動體驗到，瘟疫又係，七災之一。以神既角度，依個世界所有野基本上都係邪惡。所以佢要黎依個世界黎救贖所有佢認為可稱義既人，同時要將天地廢去，係天國容納佢既子民。

係基督教角度，活在世上只係寄居同痛苦，天堂先係樂土。

啲災難俾我覺得有啲唔係太相似

純粹意見

所以我告訴你們，不要為生命憂慮吃什麼喝什麼，為身體憂慮穿什麼。生命不勝於飲食嗎？身體不勝於衣裳嗎？ 26你們看那天上的飛鳥，也不種也不收，也不積蓄在倉裡，你們的天父尚且養活牠，你們不比飛鳥貴重得多嗎？ 27你們哪一個能用思慮使壽數多加一刻呢？

比啲信心我

無論如何，信念真係好最要

香港人也向全世界証明了信念不死

當你有日仲了武漢沙士，到時只有信念可以幫到你捱過難關。

其實依家差唔多所有近期災難都係人類歷史中前所未見。而且如果你信聖經係真既話，我地遭遇依一切可能都只不過係頭盤黎

我都想

香港人嘅示威模式仲影響到世界其他地方添

認同，無論你信神唔信神，日子都要過。不如有信念咁過好每日，努力爭取普世價值

平時唔會去教會，有危急事先會祈禱求神救

唔怕落地獄? 偽教徒

利申 淺佛教

支持上帝用瘟疫擊打共產黨

願榮光歸上帝

自然之力

老豆永遠唔介意個仔行錯路
就怕他不認錯不悔改心剛硬

愛裡沒有懼怕；相反，完美的愛能除去懼怕，因為懼怕帶有懲罰；而那懼怕的，在愛裡沒有得以完全。

神與你同在 神就是愛

Corona 音譯係降龍。

屌聽完打冷震

神要你打仗，你諗住捱過就算？

浪子回家的故事

神用愛去征服你
服未

你到時死左唔好質問神

中學震左7年都冇信

樓主 閱讀理解U

雖然聽落去好似好on9咁，但係做到既話真係會世界和平。可惜，係依個世上係無乜可能做到

繼續震
總有一日你依座耶利哥城會信

We are human

神與魔
愛與恨
對與錯
男與女
陽與陰
熱與冷
肉體與精神

愛可以超越二元對立
天地和平共存

所以，「你的仇敵若餓了，就給他吃；若渴了，就給他喝。因為你這樣行，就是把炭火堆在他的頭上。」 21你不可為惡所勝，反要以善勝惡。

基督徒6月9日就與我們同行
不割 respect 一齊走力量才大
Sing hallelujah to the lord

你呢種講法，其實係廢話
首先依家嘅普世價值嚟講
大家都知中共邪惡
人人得而誅之

機緣巧合下
出現一大堆事情聯繫咗唔少人一齊去對付佢
例如反送中，貿易戰，今次單肺炎
令到呢個原本睇落不可憾動嘅龐然大物
似乎有推倒嘅曙光

大家可以利用呢個機會冇錯
但將所有嘢推落上帝度就顯得on9
如果上帝存在，一開始點解會俾中共出現
點解唔可以直接皇天擊殺中共
等少啲人受傷犧牲

你講嘅上帝安排
我唔可以證明係假
但呢種不可證偽嘅講法
對我所實行嘅目的同過程於是無補
無論上帝有冇叫過我反中共
我都係會反中共
佢存唔存在，對事情無任何改變

但如果我可以假借上帝旗號去獲取更多支持
我會咁做
即使我由心底裏覺得信上帝嘅人智障

班黑警直程係魔鬼化身
又姦又殺都冇後果
我屌你老母啦上帝
冇事就係恩賜，有事就係考驗
耶撚真係十個有九個都on9

字裡行間都睇得出你腦海幾絕望

你除左識發脾氣仲識乜？

無論點樣腦補都好
總之一有抗爭活動個時啲耶撚願意上街就得

死耶撚叫你食屎就食屎啦 弱撚智

仲識屌柒d 耶撚

淺耶撚，平時唔會去教會，有危急事先會祈禱求神救。

講出嚟自己唔覺得搞笑咩

知啦
方你夠膽當面指住人黎罵咩
勇氣點會出現係心胸狹窄既靈魂

唔緊啦樓主 唔知你係真定假耶 不過心裏面大家同一個方向繼續行啦 黎明前永遠係最撚黑暗 香港人唔會係呢刻跪底 周梓樂陳彥霖721831101中大理大嘅事 我地唔撚會忘記

幫上帝打仗

夠鐘食藥啦

之前買吸塵機送口罩，屋企人入咗醫院又買咗一堆口罩，唔通我係先知

Agger 呢個方法好